我好型 你問我答

唔係

係 係

又恰

有冇興趣學韓文？ 識女女

一齊？

圖or老母?

我報咗啦

交換？

啡哥好型 溝死韓妹

交換老母?

都得既...

I love my mum
noway

慢慢屌飽佢

我要識朋友

有我仲唔夠

比自己幾多分

0/10 太毒

又話好型?

性格毒

外型呢

8/10

Ok除房幾大

果2分去左邊?

7-11通常大啲

唔夠高 肚腩

9/10 浮雲哥

ok
-10/10

咁高汁都冇女

男神

大隻靚仔型撚

agggab

咁高汁抵你冇女

介紹未

抵你冇牛雜

唔喎

係咪聽晚食

竟然記duck

身高幾高

係咪

矮撚

有冇米75

係 但你好靚仔

晒撚氣唷

著高踭鞋都冇

幾點邊到等

熱菇唷

係咪加個唷就係韓文

aggav唷

自貼先啦

寵寵寵寵寵寵

8典 邊到好eat

撚大唷

OK 你俾我

我高啲定你高啲 我164

成3頁都未有圖：0）

咁點叫交換

我

ok 8點等

驚你丁到出血

俾咗我先

問狗姐

咁好彩你都唔係矮撚過女人 唔係好差
不過都係矮

高你1cm

屌得果1cm 讚錯你啦 咁矮除左做手術增高真係唔知有咩幫到你